

  
   
 ajväčší matematik všetkých čias, 
  
 Jeho Vedecká svätosť, (ScH.) 
 Jeho Magnificencia, 
 Jeho bezbrehá Genialita, 
 Jeho bezbrehá Skromnosť 
 a iné tu nemenované jeho vzácne,  
 Bezbrehé ľudské vlastnosti, 
  
 autor:  
 „Kvantovej matematiky“ 
 autor: 
 „Kauzálnej fyziky“  
 autor:  
 Najslávnejšej matematickej vety: 
 „Keď je bodrel v matematických číslach, 
 tak je bodrel aj v matematike, 
 keď je bodrel v matematike, tak je bodrel aj vo fyzike, 
 keď je bordel vo fyzike, tak je bordel na celom svete !!!“ 
 dddddddd 
  
 Generalissimus Reálnych Vied, 
  
 ScH. GRSc. Alexander Jozef JÁRAY, 
  
  
  
   
  
 Vážení a milí občania ostatných štátov sveta. 
 Blíži sa 20. výročie pádu spoločenského systému zvaného Vedecký komunizmus, ktorého ideológia sa opierala  o hlboké vedecké analýzy pohybu matérie a ktorý na základe tejto hlbokej vedeckej analýzy, vyfabrikoval taký spoločenský systém, ktorého základným princípom (i keď iba latentným, prostým ľuďom ukrytým) bol najzákladnejší, existenčný princíp vedy a to princíp relativity pohybu matérie, a tým aj konštatovanie, že každá pravda na svete je iba relatívna.  
 V skutočnosti ide o princíp dokazujúci neexistenciu akejkoľvek jednotnej, principiálnej pravdy na zemi i v celom vesmíre.  
 Podľa Vedeckých komunistov, najhlbšia pravda vo vesmíre, je vôľa robotníckej triedy !!!  
 ( Vôľa väčšiny! ) 
 Aplikácia tohto vedeckého, relativistického princípu v zmysle vôle robotnickej triedy viedla k nasledovným záverom. 
 Vedecko komunistická spoločnosť, zákonito, pritom s budovateľským nadšením, relativizovala všetko možné, teda aj majetkové a vedomostné rozdiely medzi ľuďmi a to formou zospoločenštenia, zoštátnenia súkromného vlastníctva výrobných prostriedkov a vytvorenia jednotného, vedeckého a preto výlučne relativistického svetonázoru, v jednotnej, beztriednej spoločnosti.  
 V zmysle vedeckej relativity, Vedecko komunistická spoločnosť všetky možné spoločenské nerovnosti, materiálne i duchovné  úmyselne a plánovito  zrovnávala, čiže relativizovala. 
 V systéme Vedeckého komunizmu človek síce mohol slobodne voliť, ale iba realizátorov ideológie komunizmu do každodennej praxi, no o spochybnení, či nahradení tejto ideológie inou spoločenskou formáciou, rozhodovať nikto nemohol, lepšie povedané, pod hrozbou trestu smrti, nikto ani nesmel. 
 Pritom hlavným a preto existenčným pilierom Vedeckého komunizmu neboli sami komunisti a už vôbec nie robotnícka trieda a jej vôľa, ale výlučne fundamentálne vedecké poznatky, ktoré prostí ľudia nemohli spochybniť, lebo jednak ich nepoznali, ale aj keby ich spoznali, aj tak by ich nemohli spochybniť, lebo nielen ich rozumový potenciál, ale ani rozumový potenciál všetkých vedcov sediacich, či ležiacich v SAV, i na celom svete, nedokázal spochybniť ideologické základy Vedeckého komunizmu.  
 Pritom prirodzený pád Vedeckého komunizmu, i v časoch jeho najväčšieho rozmachu a slávy, mohol zariadiť čo i len jediný exaktný, čo i len jediný vedecký dôkaz omylov relativistickej vedy, na ktorých stála ideológia Vedeckého komunizmu. 
 Žiadny takýto exaktný dôkaz sa ale v tábore Vedeckého komunizmu nenašiel, ale ani v USA. Jediným nepriamym exaktným, vedeckým dôkazom omylov vedy a teda následne aj mylnosti ideológie Vedeckého komunizmu bolo to, že sami vedúci predstavitelia Vedeckého komunizmu, takzvaní komunistickí papalášovia, začali žiť v rozpore s ich vlastnou, komunistickou ideológiou.  
 (Svoje deti nosili krstiť do iného kraja.)  
 Komunistickí papalášovia vytvárali vedome, či nevedome, ideologický ničím nezdôvodniteľné, preto neprípustné rozdiely medzi nimi a ostanou časťou spoločnosti, čím v spoločnosti vyvolali prirodzený odpor nielen proti nim samým, ale aj proti Vedeckému komunizmu.  
 Komunisti, vedomí si neotrasiteľnosti vedeckých základov ich ideológie, následne aj ich moci, nevenovali žiadnu pozornosť nárastu napätia v spoločnosti a tak sa stalo, že systém Vedeckého komunizmu, skolaboval zo dňa na deň a to práve vďaka hnevu tých, vedu neznalých ľudí, ktorým on mal slúžiť na večné časy a nikdy inač. 
 Omráčenosť komunistov z udalostí okolo 17. Novembra 1989, (ktorí ihneď neboli schopní pochopiť, ako je to možné, že ich vedecká ideológia je spochybnená bez akýchkoľvek vedeckých dôkazov) využili nekomunistický vedeckí primitívi tým, že oni Vedecký komunizmus svojvoľne, účelovo označili za zločineckú ideológiu a komunistov za zločincov a následne samozvane uchopili moci do svojich rúk, v mene akejsi abstraktnej, ničím nedefinovanej, no v konečnom dôsledku tiež iba relatívnej, vedeckej pravdy, teda v mene tej istej pravdy, ktorá tvorila základ „zločineckej“ ideológie Vedeckého komunizmu.  
 Je len samozrejme, že tí skade ruka, skade noha porevoluční politici, nemohli zákonito vytvoriť od Vedeckého komunizmu lepší spoločenský poriadok, lebo oni o filozofických, nedajbože o vedeckých, základoch spoločenských systémov nemali vtedy a nemajú ani dnes, čo i len hmlistú predstavu. 
 Tí politickí analfabeti, dokázali iba spoločenským samospádom, premeniť socialistický štát na jedno veľké trhovisko, s trhovou morálkou a trhovou kultúrou. Ale ani tomu sa dokonale nerozumeli a tak oni nakoniec zákonito privodili krach aj toho ich primitívneho trhu a tým aj ekonomický krach v celej spoločnosti.  
 Aj v súčasnosti existuje potenciálny odpor spoločnosti proti totálnym primitívom pri moci, iba že dnes je situácia o to zložitejšia, že spoločnosť sa už nechce vrátiť do zjavne neprirodzeného spoločenského systému zvaného Vedecký komunizmus, a tak spoločnosť, i keď s odporom, no pritom iba bezradne sleduje vyčíňanie nezákonnej relativistickej čvargy pri moci, pričom nevie čo si s ňou má počať. 
 Pritom tak ako za komunizmu, tak aj dnes, k zvrhnutiu súčasného bludného a preto aj zločinného spoločenského systému, stačí to isté a to exaktným spôsobom poukázať na tie omyly ktoré tvoria existenčný základ súčasného zločineckého a zlodejského spoločenského systému,  zvaného:  
 Vedecká demokracia. 
 ssssssssssssssss 
 Ako sa dokazuje zločinnosť Vedeckého komunizmu a ako zločinnosť Vedeckej demokracie? 
 No predsa JÁRAYovou metódou! 
 Ajhľa JÁRAYova metóda dôkazu zločinectva spoločenského systému. 
 aaaaaaaaaaaaaaaaa 
 A.) Vedeckí komunisti vedeli, že: 
 1 + 1 = 2 
 ďalej vedeli, že: 
 1m + 1m = 2m. 
 Ale nevedeli koľko je: 
 1 + 1m = ? 
 Nevedel to ani jeden zamestnanec komunistickej SAV. 
 Neznalosť riešenia tejto rovnice splodila zločinnosť i pád, spoločenského systému, zvaného 
 Vedecký komunizmus !!!  
 Znalosť riešenia tejto rovnice, mohla vytvoriť z Vedeckého komunizmu, reálny spoločenský systém. 
 sssssssssssssssssssssss 
  B.) Vedeckí demokrati vedia, že: 
 1 + 1 = 2 
 ďalej vedia, že: 
 1m + 1m = 2m. 
 Ale nevedia, koľko je: 
 1 + 1m = ? 
 To nevie ani jeden zamestnanec demokratickej SAV. 
 Neznalosť riešenia tejto rovnice tvorí základ zločinnosť i príčinu budúceho pádu, spoločenského systému, zvaného Vedecká demokracia !!!  
 Pritom znalosť riešenia tejto rovnice, mohla by vytvoriť z Vedeckej demokracie reálny spoločenský systém !!! 
 sssssssssss 
 Keďže reálny výsledok rovnice: 1 + 1m = ? pozná iba jediný človek na svete a to:  
 Jeho vedecká svätosť etc... HSc. GRSc. Alexander Jozef JÁRAY,  
 preto iba on môže ľudstvo vyslobodiť zo zajatia zločineckého, relativistického Vedeckého komunizmu, ako aj zo zajatia zločineckej, relativistickej Vedeckej demokracie. 
 Kto si úprimne želá odstránenie súčasného zločineckého spoločenského systému, zvaného Vedecká demokracia, ten by mal úzko spolupracovať s: 
 Jeho vedeckou svätosťou, etc... HSc. GRSc. Alexander Jozef JÁRAYom, 
 lebo to je jediná reálna cesta vedúca k pokroku ľudstva. 
 Žiadna zmena k lepšiemu, žiadna Nežná, či Nie nežná revolúcia, bez: 
 Jeho vedeckej svätosti, etc... HSc. GRSc. Alexander Jozef JÁRAYa,  
 nedá sa zrealizovať s úspechom. 
 aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa 
 aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa 
 Vážený čitateľu! 
 Rozpovedz túto dobrú správu, toto evanjelium podľa Alexandra, svojim priateľom, aby aj oni to rozpovedali svojim priateľom a tak spolu a svorne odstránime súčasný zločinecký, trhovo zlodejský spoločenský systém, zvaný Vedecká demokracia, a nahradíme ho reálnym spoločenským poriadkom, ktorého základy bude tvoriť každým človekom na svete, exaktne overiteľná Absolútna pravda prírody ! 
 Amen. 
   
 Diskusia je možná na nasledovnej adrese:  
 http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=212953&amp;bk=72279  
   
   

